有冇發覺好多俾共產黨統治過嘅國家到最後都係會解體?

例如蘇聯,南斯拉夫,捷克斯洛伐克。

仲差支那

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

咁又唔好咁講
同人終須一死差唔多姐
唔係死就生架啦

因為共產係得個名 其實同非洲極權獨裁無咩分別
獨裁政權係21世紀仲有係因為2戰殺俄不力

共產呢個字係人類嘅終極目標，但係而家冇科技支持人人平等，三餐溫飽，資源平均分配呢d問題。所以而家一切打着共產旗號嘅勢力唔係邪教就係真。極權

其實小弟真係好向住star trek嘅世界揸飛船強姦奎星人

北歐用左好多方面已經接近達致共產*

因為呢堆國家都係監粗扯埋一齊